NGT48討論區第柒回：型男索女都加推NGT了

溫馨提示：「不要稱我戀童，細路女總有日會長大」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟市。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 什麼是NGT48?
NGT48 係 AKB48 Group 位於新潟的姊妹團，成立於2015年，到今年2017年4月正式出道，現任隊長係北原里英，劇場支配人係今村悅朗。趁早推，此團日後必紅。

2. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

3. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

4. NGT有咩好歌推介?

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？(由出po者填寫)
乃木坂46 大園桃子

歡迎新人加入

舊po回帶：
第1回：有冇 NGT48 Fans??
第2回：村雲生日快樂
第3回︰趁早加推NGT

第4回︰柏木&太野生日快樂

第5回︰請支持奈良未遙

第6回︰本家大米心戰王連成一線

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

墨清

係第7回,唔係第柒回喎

柒咗 sor

型男索女嚟柒回呢個post

留名

2shot嚟

屌貼錯

本盲人認到上面錯圖係邊個 以為yoda

又係有意無意之間曬一曬命,不過你一定唔覺㗎,就好似誠哥都唔會覺得住淺水灣有咩特別一樣

ck做咗咩 介唔介意話比偽飯知

個日好似係你話唔鐘意玩握手同大寫真會?

Yes 偽飯無咩興趣

貼錯圖啫 邊到晒命

我對大寫真都無興趣 隔住張枱完全唔過癮

通常2shot個陣睇MB同你影相嘅距離同表情,都大至上分到你係MB心見中都有靚仔,CK就差唔多張張都頭貼頭,咁代表咩大家明啦

都幾近 本毒除咗阿媽無試過同異性咁近

反而同同性近好多,起碼有鏈過patpat

呃我唔到！ck前mb後 擺明係ck sip個頭埋去扮近！

本毒非常憤怒 居然比你抽到水

我淨係上嗰po貼過P嗰張, 重要cut左一半, 點睇得出

P.S. 上面祐希嗰張唔關我事 好大誤會

法官大人,我唔同意被告所講嘅播水,本人只係就被告嘅口供而作出對事實嘅陳述

我上面都話係yoda 本盲人終於認到人好感動
Btw介唔介意比yoda嗰張原圖嚟睇

唔係你就早講嗎,攪到我地好似冤枉你咁,好影響我地形像㗎嘛

你又試過同女性咁close咩！笑咩笑

無,但亦都無同男性咁close

咁上個post嗰張2shot又真心唔近 我冤枉ck了

由一開始兩張都cut左一半就唔知你點睇出嚟

你呢D咁出色嘅男人,去到邊都係咁出色㗎啦

毒撚留名

本毒專業分析：
Yoda流出嗰張似兩個人有啲嘢
CK嗰張似係CK講日文幾好 同mb傾得都開心所以大家影得唔算遠

唔需要sad 如果唔介意 我可以幫你...

幫你拍醒你呀！你啲偽毒仲扮無同女人close過

我真毒

珠巴先係偽毒

1. 祐希嗰張無記錯好似係女FD嚟

2. 都係嗰句cut左一半你點睇到距離
更何況2 Shot係影完先吹水 先後次序掉轉左

唔同你講落去！講返NGT都無咁嬲！

本毒用photoshop zoom大啲pixel一粒粒check發現咗你個膊頭同mb非常近

咁細個就戴大眼仔

科學鑑證,一口咬定

我只係一個平凡嘅路人

我回帶睇咗啲舊po 發覺米po都算去得幾快 最近一個月有6個post 速度仲加快緊
多得我嘅低質推po同大家高質討論

新人留名

熊仔想念墨仔 但墨仔唔想見佢 因為墨仔知道 自己係愛真夏

係咪我推post最少留言最低質

冇你同ck深夜推唔到po

新人推單推太野 ？
歡迎呀 多啲講嘢

太野彩香

榊巴你個「榊」字點讀
仲有點解你好似夜晚唔使瞓 返夜shift?

返到香港就無我嘅事lu

基本上呢到嚟嚟去去去去嚟嚟得5個人

sakaki
中文:神

唔訓完因就係睇緊sr榊美優,每日4點從未間斷

勁...唔洗做

之前又話唔大機會返

出去滾 最緊要識返屋企

屌 好撚感動 希望你唔係funson
歡迎

真巨

new Po LM

又一神ID

lm 西潟黨員

第362498日 我愛NGT

由佳

賢人 真剣祐 志田未來

志田 FBI 時代 好得
依家大跌watt

FBI年代到而家無高過

件衫同一個designer?

等間一個唔覺意插到自己就係咁先

獨眼都幾型

cls po lm

無聊出娛樂台公海睇下 竟然有個NGT討論區

撳入去碌下啦

頂你個肺一堆人喺度講咩女好正呀 咩個樣又可愛呀咁 覺得佢係正到癲‼️另一個係心戰王 云云 又互相推介咩節目正呀又多畫面呀咁

痴撚線 話哂我都正常清秀可愛女人一個 仲間中比人誤會係靚女 原來啲男人暗地裏講埋啲咁嘅嘢 嚇到我縮一縮

好彩依班毒撚淨係留係4846po

毒又有咩問題...
依加香港差唔多全部人都搵唔到適合自己嘅伴侶
（除咗mk靚仔可以揀要咩女做自己伴侶）
少眾又得罪你？咁毒嘅男人是咪應該出去同女人拍拖，搶埋你嗰份好唔好
得罪講句好多毒嘅都條件唔差，識著生誕T，又大隻又夜瞓又外國巴，如果溝女好著數。
成日J擊啲毒撚都唔知為乜

ngt新潮文

又改我啲嘢
幾有創意

>>> 識著生誕T

好似有d熟....好似係本po某人成日著?

好可愛既心戰王

聽講佢全屋都4648tee

奈良巴成日好似mon住我咁...我啲舊文又可以比佢拎出嚟...

上個po有精彩重播

聽講佢米八mk

連登AC名係咪叫做

高X萌X?

連太野彩香都有人用,如果我想改個NGT神ID,仲可以改邊個名?

大瀧

日陽?
真帆?
柏木?
Rika?
杏樹?

I'm not gay

日陽?
真帆?
柏木?
Rika?
杏樹?[/quot]

除咗中井其他我都肯定有人用咗

禾講就兇狠
出黎見到隔離po d 型男，禾一句聲都唔敢出

maho同日陽都有啦

珠巴見佢哋水平太低 笑而不語

48G 三百幾個 MB 一定有D冇人用架

珠巴笑佢地恥力不足,唔敢著生誕tee

驚到唔敢出聲!!

其實男人著咩都ok啦 影響唔大 不過我嫌生誕T唔靚唔抵著

佢短髮唔掂
C9 feel

短髮都係萌香好睇

大陸落嚟嗰種feel

「總會長大的」

YES

NGT MB 是否不要老

請珍惜現在,總有天她們都會變成珠理奈

被珠巴棄推

非常多謝初心曾經帶黎美好回憶
香港握過，心願已了，可以安心追尋新的旅程

棄推正仆街 覺得珠巴仆街嘅請負皮呢個po

棄推正仆街

係負皮個po唔係負皮個留言啊

唔駛問 一定又係鳩清mon po

唔好屈人,係我負皮嘅

屌你4個負皮

同埋你＝鳩清

老友,乖啦,唔好成日幻想被害,ok

見到咁多負皮真係好開心 原來我哋po咁多人mon po

NGT 宮島係咪榊巴 funson黎?

唔係

咁暫時米po都有十個八個會然

lihkg 唯一一個推珠既人都棄了

唔係喎,之前有無有好鐘意松井珠理奈個時有其他珠推上過水

點名
宮島
墨清
ck
珠巴
奈良
乳細
soda
...........仲有邊個?

潛左好耐水既家組

大米post五絕

東邪 萌香
西毒 墨清
南帝 CK
北丐 奈良
中 乳細

搞好搞小圈子圍爐喇

我地歡迎任何新飯

*唔好搞小圈子圍爐喇

我地歡迎任何新飯

鰻推手足俾你食咗

好意外hkt post竟然推得咁慢,連登唔係好多櫻推嘅咩

唔敢入去，HKT 好多派系好煩架，太多 anti

而且 HKT 日日咁多新聞，要討論一定好旺，但都冇人討論

有咩派系,有咩Anti,珠巴可唔可以詳細講解

NGT 咪最多笑下Rika 心戰，笑完就算

淨係講依幾個: 兒玉(現在皮已收)、櫻、田島，特別係松岡Hana
講錯一句野已經可以亙屌收場，有太好多anti
貼佢地d圖又一定會有收到 ，冇乜意思啫

如果我過去話自己推麻里愛會唔會比人

麻里愛應該冇人anti掛

因為無人識

hkt鐘意miku 麻莉奈同荒卷洗腳婢

HKT 單推 Vivian
入到po 一定比人屌到反皮
所以冇入po

應該係48G飯都識佢下化

BTW 超級 FBI !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

總有一天會長大嗎

邊個比人打格

頭髮有辮 但扎起

即係邊個?

新飯留名
其實ngt嘅歌幾好聽

打晒格睇唔到

條辮似步太郎

超好聽
日日 loop

max315係越聽越好聽
青春時計都係

係

綠色森林公園都係

咁係D飯打定由住打㗎個格

由佳打
可能 mb未化妝之類掛

佢地 solo

新潟の歌姬

得佢哋有別名

Riko話佢夢想係開solo con 所以要solo

maho有搵過佢 好似係

想飛起我條女

搵佢吹下水啫

講笑啫兩個都係我係女

喊緊 楚楚可憐
不過我轉台了 開始聽唔明佢up what

我覺得佢個樣有D似長髮時候嘅大蛇丸

你有見過弱智嘅大蛇丸咩‼️

啱啱見到

屌 啊蟹次次開都側到

套睡衣

不過入面空嘅

你又知

佢露少少都知佢有無料

你睇住嚇走會然太野彩香

佢雖然寡言 但係唔係咁易放棄嘅人

server error⁉️
web version cannot type chinese

咩事?

好似係某會然funson

用開手機上

真係funson嚟？

ios, web version, bugs tonight

荻野由佳

想問你都咪珠巴嚟?

ye
埋土

bugs!!!

珠巴收篇咗NGT 3巨頭其中兩個神ID

你都有一個NGT嘅神id 不過前面有NGT三隻字咁解

呢個真係細路女

中指姬係咪未有

都話唔係我嚟囉

大食撚好唔情願咁

你去改下咪知 可能有意外收獲

你話唔係我實信你架

ok 怪錯你 梳

不了 唔推佢

人哋話唔係就唔啦

bug on9

其實係咪bug 打唔到中文？

s

yes on9

你而加勁似小學雞玩online 驚唔識打中文

咁都 ？

有衝動買呢次生寫

Testing

On9 Andriod 冇問題
Ios 完全打唔到中文

其實你地係咪講緊lihkg個app有bug定ios?

有冇其他巴打用ios web版都係咁？

連登web 版有bug

珠巴請睇

上次An機壞都係得十零條友屌鬼,我諗今次ios壞會有百鳩幾人屌

我都覺得似

係，總之係有問題
打唔到字，圖，icon都出唔到

好似冇人屌

連仔

你個野壞咗呀

咁你去站務台開post屌啦,上次一屌即刻整番好

我部安災手機太慢
唔可以長用
希望快d冇事
再見

買少件生誕tee到係番到啦

我ios無事

Web version

me用爆炸三星

好少見c用3⭐️

今日大愛清無入嚟講睇潟姐 好寂寞

佢係絲?

其實都係但唔曉ios一直無轉

佢c9

潟姐無端端喊 喊what

testing

ipad 有事
iphone 冇事

恭喜珠巴回歸

ipad 都係唔得

我知珠巴最鐘意iPad

笑左

你睇下佢啲推

識睇idol一定不睇波

mahoho sr 狂喊

做咩事今日咁多mb喊

maho,西姐,riko做咩今晚咁多人喊?

我都想知乜事

唔通一齊心戰

加藤美南你知唔知你好矮啊

利申 160

知念郁李

知念侑李

屌 我以為係咩成語嚟 去咗google

googled
158cm

3首神作
日日聽

慘得過人地J家出世大把女鍾意

諗起手越，男果個

做咩諗起禾

人上左鏡自然係會有魅力啲 有無執過都好
如果由住重係一般人係街行過G Bra都唔會望佢一眼

完全駁唔到😂😂

行街唔𥄫女

都要講質素嘅

noep神id係入面

街邊太多背多分

我毒柒，行街頭dup dup ，閃閃縮，雙眼唔敢望人

但握手就充滿自信 容光煥發

上次柒下柒下連個袋都唔記得拿

ID呢家嘢好閒啫

同你推同一個 連登應該得佢

一定唔止，唔記得乜po，仲有其他人推山田

尋日美優巴講起2S距離啲理論, 今日我搵到啲咁嘅嘢

握手排隊都係呀叔同女飯多, 通常都係多卷, 主推
間唔時會有一兩個後生嘅不過明顯係嚟見下/過下癮
香港我就唔知了

我就係阿哥叔

即係點

屌 毒撚無人權

做咩cap我講嘢

btw有錯字,我改咗

因為真係好中, 特別係見到咁嘅對比

想當年,Aya同我2shot佢頭也不回咁.....

靠過嚟

佢心地一定好好,唔睇外表

型男索女都加推NGT了

更次體會到米手足除咗我個個都靚仔嘅事實

我屌...掛住天地豪情,唔記得咗睇bingo添

想知有咩bug 我都用開iPad 上lihkg

我同珠巴都係iPad人士

個個都靚仔 唔洗爭

2shot影完可唔可以send返比mb 新飯48唔熟

睇到にいがったフレンド 5月29嗰集（係呀仲未睇完 ）
Mahoho又幾正喎 肯玩䲔魚手 相反rika成日衝出嚟jer住哂

點樣send返比MB

交換聯絡方法咪ok 如果大家合照完mb又搵唔到我 我覺得好似無咩意思

你夠靚仔咪交換到

你夠靚仔食到佢tim呀
我諗到既方法有係twitter #返佢 但都只係for有玩既成員
仲有就係曬返張相出黎 當禮物咁寄返比佢？

個集有個位係rika想同佢撃掌 但係被佢無視 個嗰位超尷尬

諗下好啦
or ig tag囉 老實講mb一日同n個人影相鬼記得咩

mb都廢事攞返啦 又唔係話同你好熟 除非佢攞嚟認人

衰啲講句 飯去影/揸手實開心架 但另一方面mb當番工ja

唔會㗎 佢哋一定係好想同我影㗎

問心 邊個番工係開心 唯一唔同既班mb係要追個人quota 揸手會呢啲最有機會親自吸飯/油王可能落力啲既

打唔到字，icon 都唔得
咁奇怪得我唔得

䲔魚手
見到就驚
佢仲敢食

好正常，平時握手，見到d宅男阿叔阿伯諗起都唔開胃啦

由佳正到CLS

CLS~~~~~~~~

借d2貼禾珠

MV full version

#1 又贏

貼啲唔貼啲，唔當鰻魚自己人？

SOR

大lemon高咁多既咩

係咪企左係條"搏"上面咋

佢不嬲仆街仔嚟

如果乳細巴你認真問我會笑柒你

慣左，唔單止巴打，啲人講親ngt48 都唔係好記得鰻魚，無法子，佢存在台係低啲嘅

唔係...因為佢已上神枱級

等於HKT 都好少提指原一樣

下次有圖我會記得貼

mb成班都好鍾意佢
不過可能係佢留係本部太耐 akb味洗唔甩
佢同小米團幾夾 大家都咁痴線

g bra 眼中得禾珠大lemon杏2 ja

真係對班細好好

。。。

多謝巴打，我都係講下笑姐 鰻堆都有責任幫手PO下圖

PTT 話經理人強制MB solo 唔比組隊

49單mv加成 加咗唔少分

如果真係咁，營運真係好鳩。

今次其他組隊好多都係營運安排

痴線
咁恐怖

幾時都話營運有時真係好垃圾

do mud Q

靚到

左邊靚到

呢句嘢好似怪怪哋咁嘅?

幾時都話但又有時

有佢我就會出現

珠巴終於揾到Admin

希望快d fix 到
ipad 方便過手機

準備入珠巴個po話佢有funson

證據呢?

用唔同機唔同network log in 架

ip check 到都冇事

沉晚 Bingo 好多嗅毒男...
必睇!!!

網上狀告係唔需要證據
正如女人屈男人非禮

呢到唔係法庭唔需要證據

本新飯一集akbingo都無睇過！係時候睇了

成十年，冇可能返睇晒

就由今集開始睇

咁快有熟？

28集預告係預告29集個預告

一兩日有
bingo 好快

朋友 EP 28 29 仲未有熟肉 ....

😋😋😋☺☺☺😋

今日比較得閒 應該可以追哂21-27 再睇埋琴晚bingo

Bingo 未有熟肉
一兩日內應該有

生肉啦

50音人士

偶像番係睇人唔係睇內容

都要知偶像講乜架

Agree

日陽sr直播睇咸書

50音人士睇唔到sr

睇人睇咸書咋喎

睇咸書唔洗識日文

琉球王國

想當年阿叔都係由睇bingo入坑 想睇既家下應該都睇得哂掛我諗..不過宜家基本上已經冇睇咁濟 家下係朋友開台播/直播時好得閒/有ske先會睇下 以前係好期待有中字再去追

阿叔你入坑十年睇住AKB成長有咩感想

阿叔

不過,當年閃避球同誠實像棋必睇

AD稻葉

由住！！

隨便

對上一集睇係年初五團到齊
對本家次世代無咩興趣

係咪推河西個個?

而家唔係8仔多咩

利申:唔當8仔係本家

係

唔怕，我係阿伯

珠巴終於承認巨巨身份

一半一半啦
本家次世得番玲奈7同樋b比較中意

乳細

有樣嘢想問你

年紀啫

做咩

乜你係絲嚟㗎咩

係但你鐘意既可以當番我巴打

咁無嘢啦,之前講嘢有咩得罪嘅,請多多包涵

不過,陸續有黎

知你膠力無窮

淨係依個po ，乳巴/乳絲 已經講過好多次佢係絲

錯覺好似好大隻

你知呢呢頭gay lo多嗎,點知佢係咪人妖嚟啫

心口有隻熊,唔通係大熊

有咩好少利申

佢偷食咗我啲健身奶粉！

我都唔明，男人老狗點解要爭住扮絲
其實真係好核突

咁有無揾胡師父舉鐵

乃post有好多

神巴又抽我水
btw唔信米po有絲 依度根本係一班麻甩佬吹水

上次你問日本有冇男團睇

熊仔份人好hea 郁兩郁就話攰

岩呀lihkg無女人!

我講嘅呢頭係娛樂台喎,唔好咁敏感啦
同埋乳細好濫由泡菜ioi,twice到日本46 48再到叫鴨post都見到佢

泡菜最鐘意係gfriend
之前見到你開hana post wo

女人都睇得女團咁男人都睇得男團無衝突好似係

其實你可以入去睇吓,我都係入去撚下狗啫

絕對無,我地呢度無歧視嘅

咁又係...我都睇 Tokio 之類 jpop 組合

諗起我個名問我：其實你明唔明sr我講咩⁉️我都直接答其實唔多明 我係睇你個人ja ma

我有睇VS嵐

Q到癲wo

問得好 sweet sweet

好勁呀,可以同佢傾計

打錯

*答得好 sweet sweet

雖然我唔識讀你個名 但巴打講得好啱

中文我都唔識讀
只知日文係SODA

有邊讀邊,

soda

讀懂田沙莉豬

So~da~

好似係 "總"

我都係查康熙字典揾咋

柏木今日公演好令呀

無錯係總田沙莉豬

今晚仲要上 FNS
辛苦晒

AKB48 サムネイル 公演

依個公演冇分 Team 幾?

利申: 本店唔熟

唔係開始咗啦咩

AKB 未出場
應該一定等埋柏木美音奈奈

今日係柏木生誕公演嗎

YES 係喎...

珠巴又扮新飯撚我狗

好少留意本店
其實對本店冇乜興趣
只係睇某幾個MB

珠珠係本家大top喎

本店太宅feel，唔中意

太宅feel 屌你mk

都話咗你米八大鳩型棍子㗎啦

覺得本店宅 =/= 禾 is MK

關乜事

今朝墨清話2shot sd返張相俾mb
如果有呢樣啲mb就會好似rose ma咁撚鳩啲飯

MK先會睇唔起毒撚

有得send,不過唔會貼出嚟囉,跟本唔洗好似roes ma咁借你上位

不嬲對本店興趣不大
推開 HKT
不過營運係都要強推果隻 Hana
咪開始轉推 NGT 囉

mb:手足你幾靚仔喎
心諗：柒頭今晚記得睇twitter 喇

我又唔怕mb po出嚟喎老老豆豆 咪又係合照一張
最多比身邊啲人見到咪一齊有話題講下

我都唔知幾想佢post我出嚟,起碼都叫有記憶丫

作為50音人士 溝通都有問題

mb比個like/轉推你都開心死啦 仲諗貼你張相上去會點 除非你係d出名既名人飯就有可能..

見到珠巴成日俾位人入真係好好笑

其實cf巴條咪BL巴嘅Funson嚟?

都唔係好pad啫

G bra又成功係珠post招黑

幫禾珠增加流量
#1又贏

有請墨清出嚟解釋吓

會唔會太靚呀

靚到CLS！

想問點解阿蟹會叫阿蟹嘅?

佢係鍾意玩下呢啲我都無計

舊登時代已經比人踢爆係偽娘po成員黎

巨蟹座出世
加上名有 ka 字
加個 ni 就變蟹

佢玩咗好耐

多謝珠巴解答

墨清有無比佢鏈過patpat

講返NGT

又要用「成日都追擊啲gay佬唔知為乜」潮文

算啦講返NGT
嚇親新飯呀

覺唔覺得好似橋本有菜呀

錯post

呢度無新飯

新飯留名

依位巴打推咩 歡迎加入

呃...以上係我模擬下有新飯嘅情景比大家ff下

隔離珠post話禾日陽似弱智

過去屌佢啦 係我唔忍喇

新飯留名
單推由佳

橙橙豬

歡迎新飯

咁又唔好費事比人好似hkt post咁話我地

呢個係咩事

新飯入嚟要鏈下食屎先

咩事？

依d野我會搵由佳私了

我意思係一唔鐘意就屌鳩人

原來神巴先係真gay 成日開口埋口提住

你哋無做錯到😡

佢不嬲啦

唔係我講㗎,
佢打錯字我改番咋

我冇話hkt po 小人
我意思係話以前多anti 啫

你老味句嘢你講先㗎

潟姐開sr了

大愛巴

先生你尊重啲 我唔係咁隨便嘅人

又留？

係喎 原來奈良巴先係
不過神巴你成日捉住啲gay嘢成日提都唔好得去邊

留完可以再留
再次歡迎

咁唔留囉

其實gay有咩問題...

又唔留？

admin 仲未 fix 好 ipad
用手機上網好辛苦

奈良巴咩料

Gay Pride
係你地成日妖魔化gay 攞嚟笑

iPad有咩問題？我用web版safari上幾好

咪嚇走偽新飯啦

呢句嘢點解唔去乃post講

貼返張j圖俾大家 梳‼️

真身係who

屌我呢家直頭電腦上唔到網
好想cut有線

佢好似都睇得好雜

咁一定係乳細巴,又泡菜又㗎妹

有無睇泡個邊先

大愛巴而家畀人煩緊 雖然一路聽 但係留心唔到

唔督爆某人啦

搞咩?

詳情可以過乃po 大家互相promo呀嘛

打唔到字
應該唔係部部有事
admin話搵到問題，但未fix到

做住cd rom先
回po又要拎第二部機出黎

辛苦哂

慘 btw我上站務台睇咗你個問題 有冇試過喺第啲app（例如notes）打完想覆咩copy再paste落web版lihkg
都唔得就等web版update

無珠巴大米post即沉推唔起

大愛巴好似好多感情煩惱咁

我睇緊friend又係偽飯暫時無高質話題推po

千錯萬錯 刀是連jai的錯

其實咩事,淨係見到個加拿大同個頭咋喎

咁你仲唔去屌佢

Aya今晚個髮型失咗手

回家了 刀是牙租好

隔離登無大米post

不過有著名會然加藤美南

做過咩咁著名

copy and paste 都唔得

問吓珠巴,佢係個面常客

果邊叫咩名？

珠巴無咗部iPad就等於斷咗對手 你比佢抖下啦

加藤美南

yes習慣日日用雙手渣ipad

貼緊圖喎

好似無乜印象

回po出po要用手機

木清你自己嚟啦

頭一秒諗錯野

其實我都唔G,我都係鳩吹下

city po仲推梗

其實咩事無追
仲有個咩rose ma我都唔知咩事

一樣嘅

？

wtf

好俗呀 NGT就係比依啲定位害死

上面個個就on9嘢唔駛理
下面就動物節成班友搵條g影相 點知隻g po哂人哋俾佢嘅相出嚟 成班連登仔恥笑啲毒撚個樣

木清出嚟講兩句

細路女都要影...

高登嗰個加藤美南都係你?

唔明點解要擺ig story

全港唯一小珠死忠,你唔係唔識牙

關唔關你事

見佢講開分享下啫

原來貨都會moon米Po
我係墨仔 hi

Who is 貨

係咪會然渡邊理X

嗯 我地又有新NGT飯了
歡迎新人

高登46 po 總大家姐

日文 N1
去握手多過我地去信和
mb都認得佢

嗰排得閒推過下po，有咩講過得罪講聲唔好意思
純粹係想唔同團冇咁出名嘅mb都有個平台討論到
個人覺得邊個邊個好正/我推邊個邊個呢啲討論無咩意思
奈何舊登到連登數字團po生態都係咁

之前係由依po見人叫佢林伯

g持清係度提出討論等我呢啲偽飯學下嘢

啱...講得好,呢樣係我一直想做嘅,但奈何唔用有無人好憎松井珠理奈開post就連個post都揾唔番

巴打記錯？

如果乃post巴打同大米巴打連成一線,大米下年總選一定頭3位

聽講乃post巴打都好撚好撚好撚有錢,個個都米八型棍大油王

近排好似唔見矢作巴？定又係funson？

我係渡辺 唔係渡邉
渡邉先係林伯

幾同意你
其實想有高質討論 係要一個好強嘅真飯基礎
（例如個po入面要有至少50%活躍會員好熟個團啲嘢又追得貼）
本人唔係亦唔會係 又想講嘢 咪up埋啲邊個邊個好正/我推邊個邊個
或者幫大家整下圖咁 叫做貢獻下

需然成日都話生駒玩膠,但確實佢D日本真係好勁

佢好熟 超級真飯

乃po d青睇慣王道美女，見到ngt鄉下妹小到一文不值次次都屌

我都唔係

係喎 梳

氣勢

收到風一部份都現充所以唔係使好多錢落idol

你話矢作萌花?

依樣都真

聽佢講幾句嘢都覺得佢好古參 好想佢講多啲嘢

家姐上番水啦i miss you

今晚 FNS 太多 mb
好多得一秒半秒
好似見到有個好似杏樹

《肥婆我ok》
之
唔知第幾回

鏡頭hunter

今晚最注目係次總玩波

好似冇萌香

見到 北原 柏木 Rika 由佳 日陽 美南 山田 杏樹

miss 左冇留意

我都唔算好熟，又唔係成日得閒留意，係想有資訊交流下啫
厭倦咗舊登嗰隻對人不對事嘅小團子討論

咁都比你睇到

巴打你講得好啱,所以我成日叫大米手足唔好出post周圍招黑,唔想引哂D黑子入嚟,污染個post,頭先我係珠post有叫奈良巴同珠巴收手,點知連日陽都比人話埋

其實我都唔想小圈子但依啲團po好難避免
加上大量係無acc嘅CD ROM
久而久之係一堆熟嘅人圍威喂

珠巴鍾意招黑係佢性格嚟 睇開啲

件衫 佢都係細路女

日陽呢啲醒目女識得社交點會係弱智

即係珠巴假膠禾真心膠

珠巴,怪錯你,對唔住

珠po應該都稍微算做到美男巴所講既野 個到時不時都會認真mode討論

其實有時覺得珠po個邊有咩就攞禾珠嚟講真係on9明明件事係合埋or唔關事 只要係珠就係錯

睇嚟你都有睇到喎

嗰個post叫有無人好憎松井珠理奈,唔係AKB48交流討論區喎

有時見啲人黑樣就覺得on9忍唔到 明明米團無嘢係比唔上其他團

巴打冷靜D,過份死忠都唔係好事

你睇返我今日回教母個on9仔

日陽總選彈起左好難唔俾人黑
睇開啲 都係個句
俾人黑都好過無人理無人識
幾肯定總選前其他非ngt飯好少人會認得佢

總選 握手邊樣唔夠其他團

算啦,大家玩膠啫,唔好放係心上啦

有無人可以攞返珠巴潮文出嚟

覺得自己推嘅團好、其他團差好正常
已經係局外人睇淡咗

感受到你既真愛,但無為認真罵戰丫,可以玩膠撚吓佢啫,我成日都撚到佢唔回我㗎,但大家又唔會嬲大家,咁咪幾好囉

你地講梗邊單
無認真睇po

美南巴出咗坑?

算唔算已經高質討論緊

利申: 低質

睇返覺得自己好低質 好想del comment

本偽飯覺得咩團都係娛樂大家啫

你以為真係背後清純無拍拖？
你以為真係成員無勾心鬥角？
你以為真係日日咁開心開SR？
你以為握手同你講嘢係真心？

夜啦 唔好FF咁多
沈迷idol同沈迷任何嘢一樣都無咩好
除非你沈迷得好出色 飯idol飯到發咗達啦
如果唔係你都係瞓啦
專心過好現實生活好過

跟本就無高質過

利申︰低質

前幾個鐘我細佬玩我手機 而加返嚟先係真正嘅我 無追po想問講緊咩

墨清米post金句

記得貼堂貼壁報板

講緊你細佬啱啱想屌柒人

原來你細佬都有睇48G嘅...孖生？

算係啦 基本上一直都係花生心態

我一直好佩服迷得好深嘅飯，自問去唔到呢個地步

老實講 除非見到anti係我推啲ig/twitter comments 黑佢搞到佢 先會睇到幾唔鋸之外
呢啲 forum 黑mb完全濕濕碎 唔洗咁嬲啦

飯得抽離會比人批鬥話你偽, 成日都發生

24個比利

咁點解你成日唔鋸我

屌 細佬正一on9仔

上樑不正下樑歪
細佬戇鳩大佬kai

細佬話唔鍾意人單憑外表黑

always j擊me

屌你

奈良

大米討論區要改名做大愛討論區

(Off topic)
我都feel到神巴always j擊me
講咗唔係gay都成日拎gay個point、鏈pat嚟 j擊我

不過我又唔介意依啲 大家都知講下笑
雨巴你都唔好介意啦 可能神巴想同你熟啲先咁玩 有時毒撚唔識表達自己

應該唔會掛
平時應該好少人黑mb奈良

不了 事後睇返實覺自己好柒好羞恥

借d2串佢毒撚

仆街,駁吾刀

其實呢D可以叫做fd嗎,我都成日比你地笑我毒撚啦

岩呀推po吹水
正係gay呢個topic都可以推到好多版
陣間BL po啲腐女入到o黎可能moon po moon 到好興奮
其實我都係講笑大家唔介意我睇整容泡菜團就得

大家都係毒撚 不用分哪麼細

墨清誤會咗我

我係話你係姬,唔係話你係gay
我係話你係威,唔係話你係雞

I know that feel,無鳩嘅巴打

傻豬 我比人叫得韓仔 梗係想韓風吹得愈勁愈好
BL入嚟見到一堆女咁少布都覺得毒啦

你份人又幾幽默喎

神巴係我嘅frd呀 日日上嚟都同你吹水

我都睇泡菜 不過唔會係音樂台出現

多謝,呢個係我唯一缺點

好彩見到知水字

突發,MK韓仔大量出沒注意

講到我好似壞人咁既

唔係其實見你咁耐無上水咪話下你,希望你快D上水啫

そんな角ちゃんや、あやにゃん、かとみなが参加したアップカミングガールズ曲がこの後オールナイトニッポンで初披露

用手機細mon上網立即冇晒 mood

玩開iPad真係返唔到轉頭！

想睇 mv 多 d
king record d 歌都冇乜期待架啦

呢樣真

但係ipad無咁立體喎

大細呀立唔立體呀無咩所謂啦
依啲嘢係天生嘅 佢又自己改唔到幾多
自己鍾意咪得囉 成日拎出嚟比較為乜？
更何況你鍾意唔係只為立唔立體嫁嘛！軟件都好重要！
最緊要搵到啱自己咪得

開po一日已經就快#700了 低質討論真好

墨清,我講緊手機喎,係咪有咩誤會

大米交友討論區

訓左教完全follow up唔到

你啱啱訓醒?

紅字自己睇

本偽飯覺得咩團都係娛樂大家啫

你以為真係背後清純無拍拖？
你以為真係成員無勾心鬥角？
你以為真係日日咁開心開SR？
你以為握手同你講嘢係真心？

夜啦 唔好FF咁多
沈迷idol同沈迷任何嘢一樣都無咩好
除非你沈迷得好出色 飯idol飯到發咗達啦
如果唔係你都係瞓啦
專心過好現實生活好過

墨清,大米post黎明

做咩事

時差呀

墨仔：「我唔識點同你行落去，因為你太似佢。」

熊仔：「分手啦不如。」

喂...呢張攞嚟做電腦桌面一流

Aya

呢張做手機桌面

唔敢用 驚比人見到

咁你有無用馬拿豬先

如何回到miha露額時

用開桃子 佢成日睇我電話

你快D過去握手再親身同佢講,佢見你咁有誠意一定會聽你話

屌...我咁認真做咩,唔記得你係FF大作家

握過了

Btw我少入珠po一個原因係我對貼吧幾反感下

我唔是FF的
那是100%寫實的文學作品

美南巴誤會咗,其實佢係講緊有無人好憎松井珠理奈個post

無誤會呀

哦...文學作品即係限於文學上啦

對唔住,係我誤會先真,你意思係咪你唔鐘意貓頭吧個種方式?

我好努力將自己淘空 出賣自己和身邊人嘅回憶 先寫到出嚟 仲忍著唔落甜同太離奇嘅嘢 盡量想寫得青春啲 青澀啲

唔關個唔個邊事,係ck本身就追求 quality of life,所以就算返香港佢都係咁高汁

講咁多咪即係FF囉

比個keyboard我 我可以比返一個又一個大話你

咁你可唔可以整番篇大米更衣室潮文

新飯唔熟mb性格 等我睇多半年先

有無人知道由依後面個半個係乜水

大蛇丸

屌無嘢 睇唔到係前面

Yes
所以我要收wind儘量都唔去貼吧，無理由去睇比蝗篩過嘅資訊，但珠po好似個個都係資深貓騎

笑咗,以為你打得飛機多

CK咁有文學修養洗打飛機？！

其實我唔係㗎,我開post淨係想討論48G既野,你見我都係推ske圖多,同埋推廣下ske mb

但我認我都有抽過珠水

痴線,杜甫都日日叫雞啦,關咩事

自古文人多風流
現今毒撚得把口

又串本毒！本毒好嬲嬲豬～

西毒 歐陽墨

高朱？

呢個姿態正撚到

所以我咪得把口

其實,我真係唔知先問人

本毒出街食飯！2個鐘後見！

墨清,咁夜食飯

你又知我喺香港

對唔住囉

著番件衫啦

我都係第二個洲喎

亞洲嘛

得我一個喺度？

幾點啊

好早喎

Sorrrr lor btw 新瀉朋友係咪熟肉淨係到ep27

睇完新瀉朋友嘅熟肉睇咩好

指北合戰

AKBINGO熟肉

重有寒蟬 如果唔怕怕啲棒読み尷尬嘅話

我無可能追哂 有冇分咩係有NGT咩無

咩日文真心唔識sor

呢個真係唔識中文 棒読み啫係類似演技生硬讀對白無感情之類

得嗰幾期 自己搵下 都係近呢幾個月嘅事嚟

跟住個D就要靠你自己啦

米Po唔訓三人組

整合下：
NGT V HKT All
AKBINGO近幾個月其中幾集
寒蟬

痴線,得個幾丁友一日七百幾個回覆

無錯 我都覺得好癲

因為除左上連登之外無其他娛樂

其實AKBINGO你唔介意唔係ngt,求其揾番兩條暴走大叔主持既舊集數嚟睇都好好睇

唔係掛 其實我連登9成9都係上乃同米po
出面啲嘢基本上唔睇

唔係因為乃po同米po我已經唔上連登

因為兩個post都有CK清係度撐住

所以其他post咪低質囉

想問如果想整整齊齊咁聽哂NGT啲歌可以點做

bilibili無咩?

lihkg 係低質左 見九龍灣強姦案啲comments就知 成班撚屌衝出o黎話勞資糾紛

唔係因為珠po米po就唔會上娛台呢邊
以前舊登都唔上開娛台

我係因為高登三鎗出晒名先開始睇乃Po

利申: 本身有飯開

咩係高登三鎗,成日有人講,但無深究,橋本奈奈未

無計珠po就係黑松珠起家 所以呢家會傾下48g是非 不過就算有人黑我推/講啲關於48g我唔認同既野 基本上唔會駁人睇人地字海傾

你真係唔駛瞓

Bingo我覺得呢兩集係ngt最多表現嘅集數

其實呢個AC有3個人用,所以會出現唔同人格,敬請見諒

解像度太低
windows 3.1 wallpaper 就得

yes

珠巴,你用到ipad未

寒蟬 B站應該 cut 晒
如果有巴打搵到其他 link 唔介意可以分享下
我只係睇完第一集

bingo 得年頭果幾集有 NGT

AKB48 Show 都有幾集係講 NGT，必睇

出左一隻 single 啫

另AKB碟有3隻歌:

みどりと森の運動公園
君はどこにいる?
Maxとき315号

冇架喇

幫唔幫到你

任何風化案都笑受害人
唔只用"低質"黎形容，班人直情冇人性
我淨係入娛樂台算

高登就人流大減，d po 推唔郁
時事台就幾班人亙插

貼錯link,對唔住

ipad 只可讀不能回

台灣電視新聞黎

呢條得唔得,唔用佢個app係咁跳頁

係呀

不過係"解"，其實即係第7集
我星期六得閒再用你條 link 搵其他集數

你去dailymotion打寒蟬有哂㗎啦,唔知做咩唔用佢個app就係咁彈頁面

我終於對呢個post有貢獻啦,可以揾到link比人,好感動呀

唔講咁多 木神清ho ball

算啦....46 48 都冇乜邊個有演技...
idol 片都冇乜要求了...

心情好真係要貼番張靚靚圖

左神右仙

係珠post而家講咩都比人扭曲哂

我講話
咸魚白菜，各有所愛
曹操都有知心友
豆神亦有識花人

其實意思係想講人人都有自己鐘意嘅MB,咪由得人地囉,點知而家個個都好似,覺得我係曲線串緊人地點解會鐘意D咁奇怪嘅MB

覺得一個人靚唔靚不嬲好主觀 算啦
無計個個都知你太膠 呢句野你講太無說服力

美南黎

上個post講緊雙花,咁我覺得松岡花係醜樣啫,但無做咩傷害48G嘅事,所以不能同撚撚花相提並論,咪改咗topic做一珠一花大撚哂,無謂攪人,點知教母真係叫我下個post改番做雙花

係，hana 係比營運強推啫
佢個人冇乜野

船木巴入咗去,睇嚟大戰一觸即發

原來有講過hana無認真睇無印象其實個topic9改膠膠地就ok無謂真係罵mb。。。係post 點話就是但啦

你睇吓個post有7正0負皮,就證明我個topic改得靚啦

諗起出面有個Po話優子演技差本田翼好好戲

劉亦菲。飛同卡勞開post都唔洗理,你真心棧係佢撚得越開心

積積埋埋怨氣重

而家7個負皮

聽講hkt未推花之前佢已經幾好成績 推咗反而跌咗落嚟

博多基本上企C嘅都會比人黑 宿命嚟

清,講緊隔離post喎

指原企咪無事囉

其實教母改歌寫故我都幾欣賞佢

唔係欣賞佢才華 係佢有勇氣

呢句有啲玄

巴打,發覺你好似睇教母唔順眼,不過點都好呢度講呢度散,唔好過隔離提NGT,只會越提越黑

你都見我隔離一句Aya都無講過就知

可惜佢日日屌NGT

珠巴,忍下啦,珠post絕對唔可以提自己個推,講邊個黑邊個,我上個post係咁易講下須田都比人追到今個post,拜託

睇到笑左

而家啲人真係好得閒

隔離真係好癲,船木巴無啦啦入嚟話人黑櫻,但明明講緊撚撚花同松岡花,關櫻咩樹

唔係 我真係佩服佢有勇氣
好似你哋咁講 大家鍾意嘅嘢唔同 佢唔識欣賞佢損失啫

本身隔嚟都有上水 後尾開始覺得溝通唔到無再出過聲

冇諗過入去挑機喎
食下花生算

其實與真司朗都係大米飯嚟,不過係唔妥珠巴啫

我每次見到呢個名就好想開Po問香港有無 AAA飯

珠巴,你誤會啦,唔係驚你挑機,係驚你入去讚,因為你讚人都會奶嘢

係唔妥禾D推啫
我又唔係同佢有私怨

由佳萌香好好呀，有乜問題
你話樣衰，咁每人口味唔同啫
唔知有乜好J撃，黑人問號??

ok，以後唔入珠po

荻野由佳最高

＼(^o^)／＼(^o^)／

ok 你呢篇準備俾人改

米Po真係一地金句

珠巴,唔好咁激動,可能係我講得衰,你可以入去,講咩都得,不過唔提大米會好D啫,我講咩令你誤會你唔好嬲,我抵死我口賤

無人唔妥你啲推
佢地樣衰係事實
係你成日話佢地靚好撚煩

yes珠巴你又係衰嘅

唔好再話珠巴啦,佢係好人嚟

唔關你事
既然同其他人口味唔同都廢事講咁多野
得閒睇下NGT 自得其樂算

珠巴我撐你,我都係因為你而鐘意咗萌香

咁多comments夾夾埋埋 都睇到g bra 句_ _好正 金睛火眼

ok 意見接受
其他po唔再講

NGT po 入面我就照講，你當自己打J啦

難得揾到個自得其樂嘅地方咪由佢係度玩吓囉,我都成日Aya我愛你啦,咪當推post囉

btw大米飯唔係大米post叫春,好似講唔過去喎

都話佢...唉唔講

我諗我都係連NGT po都唔好再講咁多野

唔好再踢爆我係分身好無

唔好

g bra 唔洗理佢

其實想話你係gay好鍾意珠巴先咁留意佢

即係點?

即係與真係珠巴另一個人格

我捨不得你

一人一回覆支持珠巴繼續留言

多謝支持

我係明反暗推人格

g持

屌那星,珠巴咁咪有三個Funson

呢個po係我哋毒撚米圍爐打丁po
珠巴你即管吹奏 無人會介意

唔通你就係三鎗?

至於鳩清 唔理你係黑定飯 g持你多啲發言

精神病咩
我開po 吹奏自己d推，點會自己屌自己
當我痴線咩

其實有時隔離po啲巨巨入嚟都幾驚

死...即係先又比人撚狗

人講就信

今朝去左neway唱315
香港幾時先有青春時計同綠色森林運動公園

點為之巨

驚佢地一入嚟我地偽飯就現哂形,一問去過公演未去過握手未去過2shot未送過禮未買咗碟未

原來全部都未

neway 其實都幾多48g歌

一個人唱K

毒撚永遠一個人

但舊

由隔離po入嚟嘅都係巨

巨人永遠都係咁寂寞

巨巨真飯

red mr 兩首都有好似

在宅廚唔駛自卑嘅

咁我想問三鎗點解?

三鎗唔係三條友咩?

多謝解答

呢個po接近尾聲 而負皮只有7 問區以來首次

飯無真偽 愛者為飯

啱,在家千日好,不過出自你口好諷刺

利申:有玩過Aya 2shot

下次去

幾時青如又有新名

好野,我數到大米post多咗一陪人,恭喜大米團,多謝珠巴,奈良巴,CK巴,墨清,乳細巴,soda巴,西姐巴,荻野巴,與真巴,家姐巴,宮島巴,太野巴,大愛巴,三鎗巴,渡X理佐巴.........不能盡錄

如有數漏,請勿見怪,記憶有限,真愛無限,多謝支持

其實想知多D一齊入乃post吹水啫

我都係馬拿豬推嚟㗎

我有串過呢啲嘢咩
自己都係在宅唔會拎呢啲嚟打飛機

墨青影響深遠

美南巴我講笑咋,唔好認真,我好珍惜大米手足,sorry

唔駛多謝太野巴

我第一次留意乃團係更衣室潮文,聽講好似係三鎗創作,所以一直好好奇三鎗係邊個

點解

人地都一番心意嚟留過言喎

睇番シャキズムmv就知點解
三槍推ななみん

聽講佢睇得好雜 好廁

細路女

法國你好驚我

獻俾ck

唔係咁講既,我尋日一提你,你就咁比面現身,我都想大米post多D人正經討論交流,而尋日你又講過大家都有呢個意願,所以唔想因為我口賤而你地唔嚟吹水啫

就算討厭我,都請不要討厭NGT,不要討厭Aya

諗起尋的面具張圖

That's call おかめ

本來想cut左先貼 但尊重MB

靚到癲

呢個真 唔洗多謝佢

可能攬住女唱

噢。。。無乜moon其他po

兩日爆Po 第捌回咩topic好

基本上個名係未見過就係其他po

你出招 開個有文學氣息嘅topic

所以其實我都覺得幾可悲
以前高登都叫喺網上有啲影響力
依家一堆咁嘅人講啲咁嘅嘢
有啲擔心影響啲細路價值觀同香港未來

今年米團首推改 明年海軍復誰在

屌 永遠咁樣突然request真係好難有靈感

好！

其實要管理一個論壇都好難 你又無得控制會員講咩 同時又要理bug 程式個啲 做得唔好又會俾人屌

btw墨清

好！不過最好唔好有其他團 廢事有人睇唔明招黑

今夕吾推大米post；他朝君體也相同

等閒變卻故人心 卻道故人心易變

改都慳返

Love all, push a few, do impiety to none

手機無電

你開唔開？唔開我開

u go

ok 我開

墨清無電就我開啦,好唔好?

開咗

開咗

1001